{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027655",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "메이힐스 리조트"
    },
    "text": "天恵の自然に囲まれた旌善のメイヒルズリゾートは、四季折々の美しさを鑑賞することができます。 チェックイン時間は午後3時、チェックアウト時間は午前11時です。 客室はすべて禁煙で、ヒルズオークとメープル客室を除き調理が可能です。 ワイファイと駐車場は無料で利用でき、アメニティは提供されず、1階のコンビニで購入できます。 また、ソカーサービスもご利用いただけます。 ヒルズ客室は、ホワイト&ウッドトーンの清潔なインテリアで、お客様にリラックスを提供します。 ACEプレミアムマットレスとグース寝具が用意されていて楽な睡眠を取ることができ、ヒルズルームに宿泊されたお客様にはミネラルウォーターが提供されます。 クリーンルームは調理ができず、冷蔵庫、電子レンジ、エアコン、電気ケトル、ヘアドライヤー、流し台などが備えられています。 宿泊客にアメニティを購入することをお勧めしています。 人数の追加は無料であり、各部屋ごとのご予約時に定められた基準人数を超えてはいけません。 寝具とタオルは予約人数に合わせて提供され、寝具とタオルを追加で要請する場合、一定の料金が発生します。 追加料金は現場でお支払いでき、追加で救命胴衣パッケージの予約者はリゾート内のスキーショップで救命胴衣を受け取ることができます。 また、宿泊客はウォーターワールド入場券を割引価格で購入でき、水遊び用品はレンタルまたは購入できます。 リゾート内の付帯施設としてサウナとフィットネスセンターが運営されています。 サウナは毎月最終火曜日を除いて24時間営業しており、フィットネスセンターは毎月最終火曜日を除いて午前6時から夜11時まで営業しています。 リゾート内にはネネチキン、GSコンビニ、デザートカフェ、無人ランドリー、カラオケ、ビリヤード場など様々な施設があり、宿泊客が便利に利用できます。 レストランとしては朝食食堂があり、リゾート内の付帯施設棟4階と客室棟5階につながっています。 朝食は単品やバイキングで利用でき、営業時間は午前7時から午前10時までです。 営業時間は、状況に応じて事前の案内なしに変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "メイヒルズリゾートのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "客室はすべて禁煙で、ヒルズオークとメープル客室を除き調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "無料で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "ワイファイと駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "アメニティは提供されますか？",
            "answer": "アメニティは提供されず、1階のコンビニで購入できます。"
        },
        {
            "question": "ソカーサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ソカーサービスもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ヒルズ客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "ヒルズ客室は、ホワイト&ウッドトーンの清潔なインテリアで、お客様にリラックスを提供します。"
        },
        {
            "question": "ヒルズ客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ヒルズ客室にはACEプレミアムマットレスとグース寝具が用意され、ミネラルウォーターが提供されます。"
        },
        {
            "question": "クリーンルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "クリーンルームには冷蔵庫、電子レンジ、エアコン、電気ケトル、ヘアドライヤー、流し台などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "人数の追加は可能ですか？",
            "answer": "人数の追加は無料で可能ですが、各部屋ごとの基準人数を超えてはいけません。"
        },
        {
            "question": "寝具とタオルの提供はありますか？",
            "answer": "寝具とタオルは予約人数に合わせて提供されます。追加で要請する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどこで支払えますか？",
            "answer": "追加料金は現地でお支払いいただけます。また、救命胴衣パッケージの予約者はリゾート内のスキーショップで救命胴衣を受け取れます。"
        },
        {
            "question": "ウォーターワールドの入場券は購入できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客はウォーターワールド入場券を割引価格で購入できます。水遊び用品もレンタルまたは購入できます。"
        },
        {
            "question": "リゾート内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "リゾート内にはサウナ、フィットネスセンター、ネネチキン、GSコンビニ、デザートカフェ、無人ランドリー、カラオケ、ビリヤード場などがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食食堂があります。単品やバイキングで利用でき、営業時間は午前7時から午前10時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 659,
        "QA": 618
    }
}